{"name": "Description: 618_MI| Title:  | Text:  | Comments:  | File name: documents/20200618_MI_5JVNQoF.xlsx | Uploaded at: 2023-02-28 19:57:08.214279+00:00", "title": "", "text_URL": "", "comments_URL": "", "children": [{"name": 1, "user_id": "Casius_Clavius\u00a0", "date": "2020-06-18 08:48:00+00:00", "thread": 1, "comment_level": 1, "coment": "Adem\u00e1s de chorizos, unos mierdas que atacan en grupo a ancianos. Y en el mundo absurdo en el que vivimos, desear que se larguen, los o los deporten es tildado de racismo.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 1, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 3, "children": [{"name": 34, "user_id": "arturios", "date": "2020-06-18 09:58:00+00:00", "thread": 1, "comment_level": 2, "coment": "Yo no quiero que los deporten, si son culpables quiero que est\u00e9n en la c\u00e1rcel. Lo que si es racismo es que por lo que hagan cuatro [unicornios] se desee que todos los moros se vayan de Espa\u00f1a, y donde digo cuatro puedo poner cuatrocientos o cuatro mil, todos y cada uno de ellos es responsable de sus acciones pero el que no ha hecho nada no debe responder por lo que hacen otros que simplemente comparten el lugar de nacimiento ni sufrir discriminaci\u00f3n por ello \u00bftan dif\u00edcil es de entender?", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 41, "user_id": "Casius_Clavius\u00a0", "date": "2020-06-18 10:02:00+00:00", "thread": 34, "comment_level": 2, "coment": "\u00bfPero he dicho yo algo generalizando sobre los magreb\u00edes? Est\u00e1is dando por hecho que me he puesto de parte de la turba que quiere lincharlos.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 101, "user_id": "arturios", "date": "2020-06-18 11:15:00+00:00", "thread": 41, "comment_level": 2, "coment": "Es cierto, no lo has dicho, aun as\u00ed he aprovechado el mensaje para decirles a aquellos que acusan a personas que no comulgan con posturas retr\u00f3gradas de ser \"buenistas\" y no, no es as\u00ed, al menos la inmensa mayor\u00eda.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 169, "user_id": "Poparro", "date": "2020-06-18 12:38:00+00:00", "thread": 41, "comment_level": 2, "coment": "No s\u00e9 yo si son una turba, al lado, en Matar\u00f3, hay miles de vecinos que se conectan por facebook porque estas bandas son un problema serio. La impunidad es m\u00e1xima, no hay polic\u00eda, y hacen lo que les da la gana. Lo raro es que no haya pasado nada m\u00e1s.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 215, "user_id": "PAUL2", "date": "2020-06-18 14:36:00+00:00", "thread": 41, "comment_level": 2, "coment": "Aqu\u00ed todos tenemos prohibido movernos menos los inmigrantes ilegales...en fin.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}]}, {"name": 102, "user_id": "pushakk", "date": "2020-06-18 11:17:00+00:00", "thread": 34, "comment_level": 2, "coment": "lo dif\u00edcil de entender es que con esos antecedentes sigan campando a sus anchas.\u00a0#1\u00a0no ha hecho ning\u00fan comentario generalizando sobre los moros, se ha referido a algo que incluso a mi, \"progre buenista\", me parece absurdo, manifestarse para defender a unos ladrones, abusones, cobardes y violentos. Precisamente la permisividad con este tipo de cosas es lo que da alas a generalizar y al hartazgo de la poblaci\u00f3n.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 152, "user_id": "SulXo", "date": "2020-06-18 12:12:00+00:00", "thread": 34, "comment_level": 2, "coment": "A la c\u00e1rcel a su pa\u00eds, haciendo acuerdos diplom\u00e1ticos. Yo no quiero pagar mis impuestos para que los ladrones del mundo vengan a quedarse en la c\u00e1rcel aqu\u00ed. Y si su pa\u00eds no ve la acci\u00f3n como crimen pues ya podemos hablar de meterlos aqu\u00ed.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 162, "user_id": "rinconcito", "date": "2020-06-18 12:23:00+00:00", "thread": 152, "comment_level": 2, "coment": "Exacto. Har\u00eda m\u00e1s bien a las mujeres pag\u00e1ndole a Marruecos para que se hagan cargo de los menas que delinquen que con tanto chiringuito de g\u00e9nero. Esto s\u00ed que reducir\u00eda las violaciones.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 1, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}]}, {"name": 182, "user_id": "Marco.Polo", "date": "2020-06-18 13:33:00+00:00", "thread": 34, "comment_level": 2, "coment": "\u00bfEse razonamiento tambi\u00e9n vale para votantes de VOX, pol\u00edticos del PP o guardias civiles violentos? \u00bfVas a argumentar lo mismo cada vez que alguien haga una generalizaci\u00f3n sobre cualquier cosa?", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 228, "user_id": "arturios", "date": "2020-06-18 15:07:00+00:00", "thread": 182, "comment_level": 2, "coment": "\u00a0por supuesto que vale, ni todos los de VOX son unos [unicornios], ni todos los del Pp son corruptos ni... bueno si, los guardia civiles\u00a0violentos\u00a0son violentos.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 1, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}, {"name": 219, "user_id": "Tot", "date": "2020-06-18 14:41:00+00:00", "thread": 34, "comment_level": 2, "coment": "en una c\u00e1rcel espa\u00f1ola cuestan dinero, en su puta casa en Marruecos no cuestan ni un duro.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2, "children": [{"name": 230, "user_id": "arturios", "date": "2020-06-18 15:08:00+00:00", "thread": 219, "comment_level": 2, "coment": "pero en Espa\u00f1a han cometido el delito y se les castigar\u00e1 en consecuencia y puede que en Marruecos les dejen libres (o no).", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}, {"name": 159, "user_id": "rinconcito", "date": "2020-06-18 12:22:00+00:00", "thread": 34, "comment_level": 2, "coment": "Es lo que siempre digo. Mucha gente que fuma no muere de c\u00e1ncer pero muchos s\u00ed. Por eso el m\u00e9dico te proh\u00edbe el tabaco. Sabemos que permitir que haya menas en Espa\u00f1a es, s\u00ed o s\u00ed, hacer nuestro pa\u00eds m\u00e1s inseguro y con m\u00e1s violencia. Que si es porque los pobres tienen poca educaci\u00f3n o porque saben que tenemos leyes de mierda ni lo se yo ni lo sabes tu ni importa. Los hechos son los hechos. \u00bfTenemos que permitir que en nuestro pa\u00eds aumenten los atracos y las violaciones permitiendo menas? ", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 1, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 3}]}, {"name": 81, "user_id": "empanadilla.cosmica", "date": "2020-06-18 11:01:00+00:00", "thread": 1, "comment_level": 2, "coment": "Y los otros unos mierdas que en pandilla de 50 van a tomarse la justicia por su mano. Pero no tienen pelotas de ir en grupos de 50 a apedrear a los responsables de que no han puesto los medios en su momento para que los chavales tutelados por la administraci\u00f3n vayan por el buen camino. Ni tampoco contra quienes hacen las leyes tan garantistas que permite tenerlos en la calle a pesar de que se sabe que son criminales. Al final siempre son los de abajo contra los de m\u00e1s abajo.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 1, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 106, "user_id": "JuanNingu", "date": "2020-06-18 11:19:00+00:00", "thread": 81, "comment_level": 2, "coment": "Los otros no son unos mierdas,son unos h\u00e9roes que ante un grupo de gentuza buscan una soluci\u00f3n. Un aplauso desde un izquierdista a todos los que activamente luchan contra la gentuza, sean moros,espa\u00f1oles,o marcianos , sean de guantes blanco o de atracos m\u00e1s llamativos.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 1, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 1, "improper_language": 1, "aggressiveness": 1, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2, "children": [{"name": 116, "user_id": "empanadilla.cosmica", "date": "2020-06-18 11:28:00+00:00", "thread": 106, "comment_level": 2, "coment": "50 personas apedreando a tres no es de luchar y no es de h\u00e9roes. Es de ser unos mediocres y tener pocas luces. Lo que han conseguido es que la polic\u00eda act\u00fae, les detenga a ellos por agresi\u00f3n. Mi m\u00e1s sincera enhorabuena por ser capaces de ir a por lana y acabar esquilados. Si alguna piedra le da en la cabeza a alguno de ellos y le mata igual hasta ese h\u00e9roe va a la c\u00e1rcel por homicidio. Ahora que saben que hay gente que se va a tomar la justicia por su mano la violencia se intensificar\u00e1. Si esos delincuentes se cruzan con alguno de tus h\u00e9roes que va solo ahora tendr\u00e1n motivos para intentar vengarse.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 141, "user_id": "MuCephei", "date": "2020-06-18 12:01:00+00:00", "thread": 116, "comment_level": 2, "coment": "Bueno pues entonces, ya que la polic\u00eda no hace nada, dejamos que se r\u00edan de nosotros, nos jodan el barrio, roben a nuestros mayores y si alguno les dice algo montamos una manifestaci\u00f3n con resistencia antiracista, alerta antifascista y por supuesto feminista tambi\u00e9n.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}]}]}, {"name": 163, "user_id": "rinconcito", "date": "2020-06-18 12:24:00+00:00", "thread": 81, "comment_level": 2, "coment": "Son h\u00e9roes que no agachan la cabeza. La justifica espa\u00f1ola ofrece impunidad para robar y violar a los menas. Algo habr\u00e1 que hacer, \u00bfno?", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 1, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}]}, {"name": 114, "user_id": "danao", "date": "2020-06-18 11:27:00+00:00", "thread": 1, "comment_level": 2, "coment": "Aqu\u00ed hay que aplicar bien lo de \"proteger a nuestros mayores\", pero hay choque de pancartas claro...", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 125, "user_id": "Untiofeliz", "date": "2020-06-18 11:35:00+00:00", "thread": 1, "comment_level": 2, "coment": "Ssssonn nuestros ni\u00f1\u00f1\u00f1osss!!!.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 132, "user_id": "mcfgdbbn", "date": "2020-06-18 11:47:00+00:00", "thread": 1, "comment_level": 2, "coment": "Es que algunos solo saben ver el racismo, pero no la \"gerontofobia\".\u00a0", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 174, "user_id": "forms", "date": "2020-06-18 13:00:00+00:00", "thread": 1, "comment_level": 2, "coment": "dales un trabajo y dejar\u00e1n de robar. Bueno, a lo mejor no. Pero que pocas noticias con gente de etnia gitana y cuantas noticias con \"moros\" y \"negros\". Casualidad?\u00a0", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 276, "user_id": "Casius_Clavius\u00a0", "date": "2020-06-18 17:34:00+00:00", "thread": 174, "comment_level": 2, "coment": "Perfecto, pero mientras tanto te digo que elementos similares (pandillas de j\u00f3venes, y me da igual sin son magreb\u00edes o de Finlandia) casi matan a mi padre para robarle. Creo que tengo a derecho a decir que son unos indeseables.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}, {"name": 268, "user_id": "yoshi_fan", "date": "2020-06-18 16:49:00+00:00", "thread": 1, "comment_level": 2, "coment": "Si son culpables que vayan a la carcel. El IMV anyway disminuira los sucesos de gente como esta, que a fin de cuentas tienen el aliciente que estan desesperados y sin posibilidades. No dejan de ser mala gente, como los que permiten que se mueran los ancianos en las residencias, pero unos tienen paguitas, son caucasicos y tienen toda la prensa a favor, y los otros no.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 275, "user_id": "Casius_Clavius\u00a0", "date": "2020-06-18 17:27:00+00:00", "thread": 268, "comment_level": 2, "coment": "Creo que habr\u00eda sido mejor no decir nada por mi parte. Si no puedo decir que me parecen unos indeseables sin que alguien diga que soy racista o se saque el tema de lo malos que son otros, no tiene sentido expresar aqu\u00ed mi opini\u00f3n.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 284, "user_id": "yoshi_fan", "date": "2020-06-18 20:40:00+00:00", "thread": 275, "comment_level": 2, "coment": "Es que apuntar que son malos, ok. Pero lo que quiero se\u00f1alar es que esta gente es mala, muy mala, por que muchas veces no tienen opcion. Pero no vemos a la misma gente que los critica diciendo malos muy malos a gente que ha dejado morir ancianos en su jeriatricos y ahora esta echando balones fuera por que NUNCA les juzgaran. Y creo que es importante poner las cosas en perspectiva, \u00bfno?", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 286, "user_id": "Casius_Clavius\u00a0", "date": "2020-06-18 21:38:00+00:00", "thread": 284, "comment_level": 2, "coment": "S\u00ed, claro que es importante. Este es un debate adem\u00e1s que lleva vivo desde hace siglos, si el delincuente lo es por impulso propio, o por las circunstancias, o por ambas cosas. En fin, yo creo que uno puede llegar a tener que robar para vivir, pero de ah\u00ed a atacar en grupo a gente desvalida va un trecho moral. Quiero decir que entiendo al t\u00edo que no tiene otra cosa y te roba la cartera. Es un cabronazo, pero no pone en peligro tu vida. La violencia de estos chavales a veces es brutal, yo dir\u00eda que es un modus operandi muy meditado, no es accidental.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 1, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 1, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 289, "user_id": "yoshi_fan", "date": "2020-06-18 22:38:00+00:00", "thread": 286, "comment_level": 2, "coment": "\u00a0No te digo que no, que desde nuestr punto de vista es despreciable. Pero para ellos muchas veces somos aliens, sin posibilidad de poder llegr a integrarse (en alguns casos ni tampoco quieren, por que es lo que viven toda su vida). Quiero decir, que aunque no lo parezva, estoy de acuerdo contigo y deberia castigarse y tratar esto. Solo quiero que esto no se convierta en otro mastil de QUEMALO SON LOS MENAS que es la boya que algunos necesitan dentro de las ayusadas y otras mierdas que tenemos en este pais que tambien son jodidamente graves.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}]}]}]}]}]}, {"name": 3, "user_id": "Saskatchewan", "date": "2020-06-18 08:55:00+00:00", "thread": 3, "comment_level": 1, "coment": "Da igual, seguro que aqu\u00ed alguno lo justificar\u00e1. Hasta que le toque a \u00e9l ser la victima de esos robos violentos, claro.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 1, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 5, "user_id": "DangiAll", "date": "2020-06-18 08:59:00+00:00", "thread": 5, "comment_level": 1, "coment": "Al final resulta que los vecinos se hartan de unos delincuentes y de la pasividad policial y judicial, y los que terminan detenidos son los vecinos, no los ladrones con mas de una veintena de delitos.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 53, "user_id": "El_Repartidor", "date": "2020-06-18 10:22:00+00:00", "thread": 5, "comment_level": 2, "coment": "prueba de que no se trat\u00f3 de una acci\u00f3n xen\u00f3foba fue el hecho que uno de los detenidos fuera un joven subsahariano que particip\u00f3 en las protestas", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 178, "user_id": "superjavisoft", "date": "2020-06-18 13:27:00+00:00", "thread": 5, "comment_level": 2, "coment": "prueba de que no se trat\u00f3 de una acci\u00f3n xen\u00f3foba fue el hecho que uno de los detenidos fuera\u00a0un joven subsahariano\u00a0que particip\u00f3 en las protestas\"", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 205, "user_id": "xenko", "date": "2020-06-18 14:29:00+00:00", "thread": 5, "comment_level": 2, "coment": "precisamente los magreb\u00edes y pelirrojos son los que m\u00e1s racismo ejercen contra los subsaharianos. No me extra\u00f1a que se unan a acciones y protestas de este tipo.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 211, "user_id": "Battlestar", "date": "2020-06-18 14:32:00+00:00", "thread": 5, "comment_level": 2, "coment": "Pues como cuando los miembros de colectivos en peligro de exclusion social van con los pitbull sueltos y sin correa y no les dicen ni pio, y luego a una se\u00f1ora que esta con un caniche en un parque le ponen una multa.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}, {"name": 6, "user_id": "marsupilamix", "date": "2020-06-18 09:02:00+00:00", "thread": 6, "comment_level": 1, "coment": "Faltan recursos para sanidad,educaci\u00f3n,vivienda social,pensiones,para mil cosas. La millonada que se han gastado en estos indeseables y la millonada que se sigue gastando. Welcome menas !!!", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2, "children": [{"name": 262, "user_id": "Capitan_Centollo", "date": "2020-06-18 16:37:00+00:00", "thread": 6, "comment_level": 2, "coment": "Las millonadas se han gastado en otras cosas. Lo que los menas cuestan es irrisorio en comparaci\u00f3n al robo sistem\u00e1tico que se viene haciendo en los \u00faltimos 40 a\u00f1os de las arcas p\u00fablicas, y ese robo lo hacen pol\u00edticos espa\u00f1oles cuyos actos y sus consecuencias son asumidos, refrendados, tolerados y premiados por sus votantes. Durante 40 a\u00f1os. Y lo que queda.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 293, "user_id": "Xpasmo", "date": "2020-06-19 02:03:00+00:00", "thread": 262, "comment_level": 2, "coment": "Los marroqu\u00edes no se integran. Y la mayor\u00eda son delincuentes ya en Marruecos.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}]}]}, {"name": 11, "user_id": "traviesvs_maximvs", "date": "2020-06-18 09:13:00+00:00", "thread": 11, "comment_level": 1, "coment": "lo del racismo no hay por d\u00f3nde cogerlo. Grupo de indeseables hacen a su antojo hasta que la gente responde y encima la polic\u00eda se leva a un par de ciudadanos detenidos. Y a\u00fan sal\u00eds con lo del racismo.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 14, "user_id": "Robus", "date": "2020-06-18 09:23:00+00:00", "thread": 11, "comment_level": 2, "coment": "Seg\u00fan algunos, si atacas a una persona de raza no blanca eres racista... aunque te est\u00e9s defendiendo...", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 138, "user_id": "fuenlifuenla", "date": "2020-06-18 11:58:00+00:00", "thread": 11, "comment_level": 2, "coment": "Casualidades de la vida uno de los detenidos es subsahariano.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 175, "user_id": "DangiAll", "date": "2020-06-18 13:14:00+00:00", "thread": 11, "comment_level": 2, "coment": "entre los detenidos por apedrear a los delincuentes hay un subsahariano. Tambien diran que el subsahariano es racista ??", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 1, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 191, "user_id": "Robotic", "date": "2020-06-18 13:53:00+00:00", "thread": 11, "comment_level": 2, "coment": "La mierda la hay de muchos colores y olores y no por ello es mejor o peor mierda. Es mierda. Algunos no lo quieren entender.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 1, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}]}, {"name": 18, "user_id": "En\u00e9simo_strike", "date": "2020-06-18 09:40:00+00:00", "thread": 18, "comment_level": 1, "coment": "Hay que dejarles hacer y deshacer a su antojo. Otra cosa ser\u00eda racismo y xenofobia. Menos mal que a\u00fan quedamos personas no racistas que lo primero que hacemos es mirar si son \u201cracializados\u201d para exculpar sus actos.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 25, "user_id": "strike5000", "date": "2020-06-18 09:45:00+00:00", "thread": 25, "comment_level": 1, "coment": "\u00bfConoces muchos casos de j\u00f3venes espa\u00f1oles -y muy espa\u00f1oles- con antecedentes penales, que ocupen pisos y se dediquen a dar palos a sus vecinos? Yo puedo recordar alg\u00fan caso parecido, pero hablar\u00edamos de aut\u00e9nticas mafias o grupos de narcotraficantes que tienen acojonados a todo el barrio, no de cuatro\u00a0mataos. Y para que quede claro, hijo de puta el delincuente moro, hijo de puta el delincuente negro, hijo de puta el delincuente gitano, hijo de puta el delincuente espa\u00f1ol y cristiano viejo. Hijos de puta todos sin distinciones por el hecho de ser delincuentes, no por el color de su piel.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 1, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 3, "children": [{"name": 107, "user_id": "empanadilla.cosmica", "date": "2020-06-18 11:20:00+00:00", "thread": 25, "comment_level": 2, "coment": "Un t\u00edo que ten\u00eda, que entraba y sal\u00eda de la comisar\u00eda como Pedro por su casa. Al principio solo robaba a sus t\u00edas y a su abuela. Luego atracaba a ancianos. Despu\u00e9s desvalijaba tiendas. Hasta que le pillaron con las manos en la masa alunizando una boutique de una avenida barcelonesa. De esa ya fue a la c\u00e1rcel. Cuando sal\u00edo fue a buscar al polic\u00eda que le hab\u00eda detenido. Sus compinches sab\u00edan donde viv\u00eda y le emboscaron cuando paseaba al perro. Estaban d\u00e1ndole una paliza con la intenci\u00f3n de matarlo cuando los vio un vecino y alert\u00f3 a muchos m\u00e1s vecinos y entonces escaparon.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 285, "user_id": "yoshi_fan", "date": "2020-06-18 20:44:00+00:00", "thread": 25, "comment_level": 2, "coment": "Poca gente conoces tu. Nota: Creci en un barrio obrero. El numero de espa\u00f1oles delincuentes frente a extranjeros es como 9 veces mayor, y a menudo son los que pillan a los extranjeros para \"trabajitos\" por desesperados", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}, {"name": 43, "user_id": "Shinu", "date": "2020-06-18 10:04:00+00:00", "thread": 43, "comment_level": 1, "coment": "Qu\u00e9 raro, seg\u00fan algunos medios de trataba de un ataque racista. No me pod\u00eda ni imaginar que los vecinos estaban hast las pelotas de tener a unos delincuentes en un piso ocupado al lado de su casa.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 1, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 180, "user_id": "Poparro", "date": "2020-06-18 13:29:00+00:00", "thread": 43, "comment_level": 2, "coment": "Los magreb\u00edes de Matar\u00f3 se quejan de que no hay polic\u00eda en algunos barrios y que los indeseables hacen lo que quieren. A ver, esto no es como en la peli mad max, pero la gente mayor est\u00e1 acojonada, con raz\u00f3n. Un poco m\u00e1s de presencia policial no estar\u00eda mal. En el maresme.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 1, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}, {"name": 65, "user_id": "Wir0s", "date": "2020-06-18 10:49:00+00:00", "thread": 65, "comment_level": 1, "coment": "Claro, que solo ha pasado con extranjeros e inmigrantes. Nahhh lo que pasa es que a la gente al final se le inflan las pelotas de ver a los mismos haciendo siempre lo mismo. \u00bfLas patrullas que se organizaron en el metro de Barcelona te sirven como ejemplo? No es cuestiona de raza si no de\u00a0reincidencia e impunidad", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 67, "user_id": "Kayetana", "date": "2020-06-18 10:51:00+00:00", "thread": 67, "comment_level": 1, "coment": "Dado que esos delincuentes solo atacan a ancianos europeos, claramente son delitos de odio y racismo y como tal deber\u00edan de ser juzgados.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 144, "user_id": "salchipapa77", "date": "2020-06-18 12:03:00+00:00", "thread": 67, "comment_level": 2, "coment": "Bonita vuelta de tuerca.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 1, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 146, "user_id": "Kayetana", "date": "2020-06-18 12:05:00+00:00", "thread": 144, "comment_level": 2, "coment": "Las leyes estan para aplicarlas sin distinciones.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}]}, {"name": 74, "user_id": "Auno_Adam", "date": "2020-06-18 10:57:00+00:00", "thread": 74, "comment_level": 1, "coment": "Pobrecitos estos chicos, que ten\u00edan que robar violentamente por necesidad a ancianos, probablemente lo jodiendoles lo que les queda de vida.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 75, "user_id": "Emaname", "date": "2020-06-18 10:58:00+00:00", "thread": 75, "comment_level": 1, "coment": "Racismo en las etiquetas? No sabia yo que era una cuestion de racismo, pensaba que era un problema de seguridad ciudadana.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 86, "user_id": "EspecimenMalo", "date": "2020-06-18 11:03:00+00:00", "thread": 86, "comment_level": 1, "coment": "Entre en la noticia pensando que los agresores de ancianos ser\u00edan budistas, gracias por concretar que eran magreb\u00eds. No salgo de mi asombro", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 100, "user_id": "man\u00f3", "date": "2020-06-18 11:14:00+00:00", "thread": 100, "comment_level": 1, "coment": "Estoy seguro que vives en un barrio pij\u00edn sin menas, como buen progre moderno.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2, "children": [{"name": 185, "user_id": "Poparro", "date": "2020-06-18 13:40:00+00:00", "thread": 100, "comment_level": 2, "coment": "Es ah\u00ed donde trabajan. O te crees que estos atracan a subsaharianos que parecen gladiadores de trabajar en el campo, o a los quinquis del barrio de toda la vida... Van a por los abuelos.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}, {"name": 105, "user_id": "Democrito", "date": "2020-06-18 11:18:00+00:00", "thread": 105, "comment_level": 1, "coment": "Yo no soy racista, pero ... (ya he cumplido el t\u00f3pico, ahora sigo) s\u00ed pienso que hay culturas de mierda que no son compatibles con la nuestra. No es la raza. Son algunas mentalidades las que me repugnan. Para m\u00ed no es comparable quien delique porque est\u00e1 en una situaci\u00f3n desesperada de la que quiere salir, y quien lo hace como modo de vida. mayoritaria.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 1, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 108, "user_id": "vivaelserhumano", "date": "2020-06-18 11:20:00+00:00", "thread": 108, "comment_level": 1, "coment": "Racismo, Xenofobia ? pero me estan tomando el pelo, osea unos delincuentes que da\u00f1an la vida a personas trabajadoras son las v\u00edctimas de da\u00f1ar a la sociedad, que es la base de nuestro esfuerzo ? Pero estamos todos locos ? Lo importante es que ac\u00e1 la culpa del estado un 40000% dejas entrar, le das alojamiento hasta los 18 y despu\u00e9s son problemas de la gente que paga impuestos a esos pol\u00edticos, vamos lo que realmente hacen funcionar al estado... porque es nuestro dinero el que lo hace andar... Y como ya son problema de la sociedad el ESTADO SE LAVA LAS MANOS, NO SE LOS DETIENE, TIENEN DERECHO POR ENCIMA DE TODO EL RESTO DE PERSONAS donde viven! Basta ya de tanta basura ideol\u00f3gica, y solucionar la vida a la GENTE de una vez... ESTADO.....", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 129, "user_id": "Remenda0r", "date": "2020-06-18 11:40:00+00:00", "thread": 129, "comment_level": 1, "coment": "Que racistas indicando su pa\u00eds de origen.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 131, "user_id": "Zarandea_me", "date": "2020-06-18 11:44:00+00:00", "thread": 131, "comment_level": 1, "coment": "Las cosas se hacen bien o no se hacen. Cuando estuve viviendo en la zona de la Costa Brava empezaron a venir desde Francia j\u00f3venes Argelinos que la liaban parda y luego se marchaban, un d\u00eda o\u00ed que hab\u00edan violado a una muchacha de all\u00ed, lo siguiente fue que varios coches con matricula francesa quedaron abandonados, parece ser que sus ocupantes desaparecieron misteriosamente y tambi\u00e9n misteriosamente las cuadrillas de Argelinos dejaron de venir. En estos casos lo mejor es hacer magia.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 1, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 3}, {"name": 154, "user_id": "flanders69", "date": "2020-06-18 12:14:00+00:00", "thread": 154, "comment_level": 1, "coment": "Deportando a todos los chorizos que acumulan condenas matamos 2 p\u00e1jaros de un tiro, frenamos el discurso de la ultraderecha y la gente vive un poco m\u00e1s segura en las calles, no hay mas.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 156, "user_id": "torkato", "date": "2020-06-18 12:16:00+00:00", "thread": 156, "comment_level": 1, "coment": "Estoy alucinando.Vecinos apalean a delincuentes, y como da la casualidad de que son magrebies pues ya es por racismo. No por que tengan antecedentes, hayan hecho robos con violencia o atraquen a ancianos. Para algunos es por racismo, se ve que si no fueran magrebies y fueran espa\u00f1oles entonces si se les podr\u00eda pegar.Tomarse la justicia est\u00e1 mal (y si, est\u00e1 mal, pero si la justicia y las autoridades no act\u00faan la gente acaba harta). Atracar ancianos con violencia y acumular antecedentes no, no puedes defenderte y tienes que quedarte indefenso, porque si te defiendes eres malo. Pues la verdad, yo veo peor atracar que defenderte. \u00bfNo todos eran vecinos? Seguramente. Puede que sean familiares o conocidos de v\u00edctimas. O puede que sea gente que solo quiera pegar y actuar de forma racista, siempre hay de todo y no lo sabemos. Lo que si sabemos es que si esas personas no tuvieran antecedentes no les hubiera pasado nada, por que al final muchos es el \u00fanico lenguaje que entienden. A ver si nos enteramos que a la gente le importa 3 leches si son magrebies, espa\u00f1oles, marcianos o canguros, lo que no quieren son delincuentes. Por favor, no buscar racismo donde no lo hay.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 1, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 197, "user_id": "ElTercioEspa\u00f1ol", "date": "2020-06-18 14:19:00+00:00", "thread": 197, "comment_level": 1, "coment": "Con todo es racismo pasar\u00e1 como todo es facha...que al final perder\u00e1 el significado y ya veremos", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}