{"name": "Description: 618_MI| Title:  | Text:  | Comments:  | File name: documents/20200618_MI_5JVNQoF.xlsx | Uploaded at: 2023-02-28 19:57:08.214279+00:00", "title": "", "text_URL": "", "comments_URL": "", "children": [{"name": 1, "user_id": "Casius_Clavius\u00a0", "date": "2020-06-18 08:48:00+00:00", "thread": 1, "comment_level": 1, "coment": "Adem\u00e1s de chorizos, unos mierdas que atacan en grupo a ancianos. Y en el mundo absurdo en el que vivimos, desear que se larguen, los o los deporten es tildado de racismo.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 1, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 3, "children": [{"name": 34, "user_id": "arturios", "date": "2020-06-18 09:58:00+00:00", "thread": 1, "comment_level": 2, "coment": "Yo no quiero que los deporten, si son culpables quiero que est\u00e9n en la c\u00e1rcel. Lo que si es racismo es que por lo que hagan cuatro [unicornios] se desee que todos los moros se vayan de Espa\u00f1a, y donde digo cuatro puedo poner cuatrocientos o cuatro mil, todos y cada uno de ellos es responsable de sus acciones pero el que no ha hecho nada no debe responder por lo que hacen otros que simplemente comparten el lugar de nacimiento ni sufrir discriminaci\u00f3n por ello \u00bftan dif\u00edcil es de entender?", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 41, "user_id": "Casius_Clavius\u00a0", "date": "2020-06-18 10:02:00+00:00", "thread": 34, "comment_level": 2, "coment": "\u00bfPero he dicho yo algo generalizando sobre los magreb\u00edes? Est\u00e1is dando por hecho que me he puesto de parte de la turba que quiere lincharlos.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 101, "user_id": "arturios", "date": "2020-06-18 11:15:00+00:00", "thread": 41, "comment_level": 2, "coment": "Es cierto, no lo has dicho, aun as\u00ed he aprovechado el mensaje para decirles a aquellos que acusan a personas que no comulgan con posturas retr\u00f3gradas de ser \"buenistas\" y no, no es as\u00ed, al menos la inmensa mayor\u00eda.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 169, "user_id": "Poparro", "date": "2020-06-18 12:38:00+00:00", "thread": 41, "comment_level": 2, "coment": "No s\u00e9 yo si son una turba, al lado, en Matar\u00f3, hay miles de vecinos que se conectan por facebook porque estas bandas son un problema serio. La impunidad es m\u00e1xima, no hay polic\u00eda, y hacen lo que les da la gana. Lo raro es que no haya pasado nada m\u00e1s.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 215, "user_id": "PAUL2", "date": "2020-06-18 14:36:00+00:00", "thread": 41, "comment_level": 2, "coment": "Aqu\u00ed todos tenemos prohibido movernos menos los inmigrantes ilegales...en fin.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}]}, {"name": 102, "user_id": "pushakk", "date": "2020-06-18 11:17:00+00:00", "thread": 34, "comment_level": 2, "coment": "lo dif\u00edcil de entender es que con esos antecedentes sigan campando a sus anchas.\u00a0#1\u00a0no ha hecho ning\u00fan comentario generalizando sobre los moros, se ha referido a algo que incluso a mi, \"progre buenista\", me parece absurdo, manifestarse para defender a unos ladrones, abusones, cobardes y violentos. Precisamente la permisividad con este tipo de cosas es lo que da alas a generalizar y al hartazgo de la poblaci\u00f3n.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 152, "user_id": "SulXo", "date": "2020-06-18 12:12:00+00:00", "thread": 34, "comment_level": 2, "coment": "A la c\u00e1rcel a su pa\u00eds, haciendo acuerdos diplom\u00e1ticos. Yo no quiero pagar mis impuestos para que los ladrones del mundo vengan a quedarse en la c\u00e1rcel aqu\u00ed. Y si su pa\u00eds no ve la acci\u00f3n como crimen pues ya podemos hablar de meterlos aqu\u00ed.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 162, "user_id": "rinconcito", "date": "2020-06-18 12:23:00+00:00", "thread": 152, "comment_level": 2, "coment": "Exacto. Har\u00eda m\u00e1s bien a las mujeres pag\u00e1ndole a Marruecos para que se hagan cargo de los menas que delinquen que con tanto chiringuito de g\u00e9nero. Esto s\u00ed que reducir\u00eda las violaciones.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 1, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}]}, {"name": 182, "user_id": "Marco.Polo", "date": "2020-06-18 13:33:00+00:00", "thread": 34, "comment_level": 2, "coment": "\u00bfEse razonamiento tambi\u00e9n vale para votantes de VOX, pol\u00edticos del PP o guardias civiles violentos? \u00bfVas a argumentar lo mismo cada vez que alguien haga una generalizaci\u00f3n sobre cualquier cosa?", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 228, "user_id": "arturios", "date": "2020-06-18 15:07:00+00:00", "thread": 182, "comment_level": 2, "coment": "\u00a0por supuesto que vale, ni todos los de VOX son unos [unicornios], ni todos los del Pp son corruptos ni... bueno si, los guardia civiles\u00a0violentos\u00a0son violentos.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 1, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}, {"name": 219, "user_id": "Tot", "date": "2020-06-18 14:41:00+00:00", "thread": 34, "comment_level": 2, "coment": "en una c\u00e1rcel espa\u00f1ola cuestan dinero, en su puta casa en Marruecos no cuestan ni un duro.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2, "children": [{"name": 230, "user_id": "arturios", "date": "2020-06-18 15:08:00+00:00", "thread": 219, "comment_level": 2, "coment": "pero en Espa\u00f1a han cometido el delito y se les castigar\u00e1 en consecuencia y puede que en Marruecos les dejen libres (o no).", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}, {"name": 159, "user_id": "rinconcito", "date": "2020-06-18 12:22:00+00:00", "thread": 34, "comment_level": 2, "coment": "Es lo que siempre digo. Mucha gente que fuma no muere de c\u00e1ncer pero muchos s\u00ed. Por eso el m\u00e9dico te proh\u00edbe el tabaco. Sabemos que permitir que haya menas en Espa\u00f1a es, s\u00ed o s\u00ed, hacer nuestro pa\u00eds m\u00e1s inseguro y con m\u00e1s violencia. Que si es porque los pobres tienen poca educaci\u00f3n o porque saben que tenemos leyes de mierda ni lo se yo ni lo sabes tu ni importa. Los hechos son los hechos. \u00bfTenemos que permitir que en nuestro pa\u00eds aumenten los atracos y las violaciones permitiendo menas? ", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 1, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 3}]}, {"name": 81, "user_id": "empanadilla.cosmica", "date": "2020-06-18 11:01:00+00:00", "thread": 1, "comment_level": 2, "coment": "Y los otros unos mierdas que en pandilla de 50 van a tomarse la justicia por su mano. Pero no tienen pelotas de ir en grupos de 50 a apedrear a los responsables de que no han puesto los medios en su momento para que los chavales tutelados por la administraci\u00f3n vayan por el buen camino. Ni tampoco contra quienes hacen las leyes tan garantistas que permite tenerlos en la calle a pesar de que se sabe que son criminales. Al final siempre son los de abajo contra los de m\u00e1s abajo.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 1, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 106, "user_id": "JuanNingu", "date": "2020-06-18 11:19:00+00:00", "thread": 81, "comment_level": 2, "coment": "Los otros no son unos mierdas,son unos h\u00e9roes que ante un grupo de gentuza buscan una soluci\u00f3n. Un aplauso desde un izquierdista a todos los que activamente luchan contra la gentuza, sean moros,espa\u00f1oles,o marcianos , sean de guantes blanco o de atracos m\u00e1s llamativos.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 1, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 1, "improper_language": 1, "aggressiveness": 1, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2, "children": [{"name": 116, "user_id": "empanadilla.cosmica", "date": "2020-06-18 11:28:00+00:00", "thread": 106, "comment_level": 2, "coment": "50 personas apedreando a tres no es de luchar y no es de h\u00e9roes. Es de ser unos mediocres y tener pocas luces. Lo que han conseguido es que la polic\u00eda act\u00fae, les detenga a ellos por agresi\u00f3n. Mi m\u00e1s sincera enhorabuena por ser capaces de ir a por lana y acabar esquilados. Si alguna piedra le da en la cabeza a alguno de ellos y le mata igual hasta ese h\u00e9roe va a la c\u00e1rcel por homicidio. Ahora que saben que hay gente que se va a tomar la justicia por su mano la violencia se intensificar\u00e1. Si esos delincuentes se cruzan con alguno de tus h\u00e9roes que va solo ahora tendr\u00e1n motivos para intentar vengarse.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 141, "user_id": "MuCephei", "date": "2020-06-18 12:01:00+00:00", "thread": 116, "comment_level": 2, "coment": "Bueno pues entonces, ya que la polic\u00eda no hace nada, dejamos que se r\u00edan de nosotros, nos jodan el barrio, roben a nuestros mayores y si alguno les dice algo montamos una manifestaci\u00f3n con resistencia antiracista, alerta antifascista y por supuesto feminista tambi\u00e9n.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}]}]}, {"name": 163, "user_id": "rinconcito", "date": "2020-06-18 12:24:00+00:00", "thread": 81, "comment_level": 2, "coment": "Son h\u00e9roes que no agachan la cabeza. La justifica espa\u00f1ola ofrece impunidad para robar y violar a los menas. Algo habr\u00e1 que hacer, \u00bfno?", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 1, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}]}, {"name": 114, "user_id": "danao", "date": "2020-06-18 11:27:00+00:00", "thread": 1, "comment_level": 2, "coment": "Aqu\u00ed hay que aplicar bien lo de \"proteger a nuestros mayores\", pero hay choque de pancartas claro...", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 125, "user_id": "Untiofeliz", "date": "2020-06-18 11:35:00+00:00", "thread": 1, "comment_level": 2, "coment": "Ssssonn nuestros ni\u00f1\u00f1\u00f1osss!!!.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 132, "user_id": "mcfgdbbn", "date": "2020-06-18 11:47:00+00:00", "thread": 1, "comment_level": 2, "coment": "Es que algunos solo saben ver el racismo, pero no la \"gerontofobia\".\u00a0", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 174, "user_id": "forms", "date": "2020-06-18 13:00:00+00:00", "thread": 1, "comment_level": 2, "coment": "dales un trabajo y dejar\u00e1n de robar. Bueno, a lo mejor no. Pero que pocas noticias con gente de etnia gitana y cuantas noticias con \"moros\" y \"negros\". Casualidad?\u00a0", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 276, "user_id": "Casius_Clavius\u00a0", "date": "2020-06-18 17:34:00+00:00", "thread": 174, "comment_level": 2, "coment": "Perfecto, pero mientras tanto te digo que elementos similares (pandillas de j\u00f3venes, y me da igual sin son magreb\u00edes o de Finlandia) casi matan a mi padre para robarle. Creo que tengo a derecho a decir que son unos indeseables.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}, {"name": 268, "user_id": "yoshi_fan", "date": "2020-06-18 16:49:00+00:00", "thread": 1, "comment_level": 2, "coment": "Si son culpables que vayan a la carcel. El IMV anyway disminuira los sucesos de gente como esta, que a fin de cuentas tienen el aliciente que estan desesperados y sin posibilidades. No dejan de ser mala gente, como los que permiten que se mueran los ancianos en las residencias, pero unos tienen paguitas, son caucasicos y tienen toda la prensa a favor, y los otros no.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 275, "user_id": "Casius_Clavius\u00a0", "date": "2020-06-18 17:27:00+00:00", "thread": 268, "comment_level": 2, "coment": "Creo que habr\u00eda sido mejor no decir nada por mi parte. Si no puedo decir que me parecen unos indeseables sin que alguien diga que soy racista o se saque el tema de lo malos que son otros, no tiene sentido expresar aqu\u00ed mi opini\u00f3n.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 284, "user_id": "yoshi_fan", "date": "2020-06-18 20:40:00+00:00", "thread": 275, "comment_level": 2, "coment": "Es que apuntar que son malos, ok. Pero lo que quiero se\u00f1alar es que esta gente es mala, muy mala, por que muchas veces no tienen opcion. Pero no vemos a la misma gente que los critica diciendo malos muy malos a gente que ha dejado morir ancianos en su jeriatricos y ahora esta echando balones fuera por que NUNCA les juzgaran. Y creo que es importante poner las cosas en perspectiva, \u00bfno?", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 286, "user_id": "Casius_Clavius\u00a0", "date": "2020-06-18 21:38:00+00:00", "thread": 284, "comment_level": 2, "coment": "S\u00ed, claro que es importante. Este es un debate adem\u00e1s que lleva vivo desde hace siglos, si el delincuente lo es por impulso propio, o por las circunstancias, o por ambas cosas. En fin, yo creo que uno puede llegar a tener que robar para vivir, pero de ah\u00ed a atacar en grupo a gente desvalida va un trecho moral. Quiero decir que entiendo al t\u00edo que no tiene otra cosa y te roba la cartera. Es un cabronazo, pero no pone en peligro tu vida. La violencia de estos chavales a veces es brutal, yo dir\u00eda que es un modus operandi muy meditado, no es accidental.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 1, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 1, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 289, "user_id": "yoshi_fan", "date": "2020-06-18 22:38:00+00:00", "thread": 286, "comment_level": 2, "coment": "\u00a0No te digo que no, que desde nuestr punto de vista es despreciable. Pero para ellos muchas veces somos aliens, sin posibilidad de poder llegr a integrarse (en alguns casos ni tampoco quieren, por que es lo que viven toda su vida). Quiero decir, que aunque no lo parezva, estoy de acuerdo contigo y deberia castigarse y tratar esto. Solo quiero que esto no se convierta en otro mastil de QUEMALO SON LOS MENAS que es la boya que algunos necesitan dentro de las ayusadas y otras mierdas que tenemos en este pais que tambien son jodidamente graves.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}]}]}]}]}]}]}